台灣政府有向流亡手足提供生活津貼，之前五毛洗版就話佢哋無人理

不過。。。。現時香港方面的資金支援已斷供